[認真］拍拖前期係咪真係得閒wts吓同齊打機唔洗成日約出街？

我a0 已經一個月
我成日都想捉女朋友出街
但係佢係好宅嘅類型
有時無啦啦想煲劇就放我飛機
佢仲話自己冇熱戀期同埋覺得wts+打機就得喎
咁其實係咪正常情侶都係初期wts+打機唔多點出街

係

a0?
o1下話屌你老味

係喎 好似係o1

點解我米八靚仔仲係a0

佢份人鍾意匿埋係屋企打機你都要管咩

一齊同佢打囉

你打中路佢就比人入緊中路

一齊打囉
利申:成日同仔仔一齊打機